毒撚聽日返工秒回

早抖。小妹去揾靜香沖涼喇

聽日又要返工

聽日放假

返埋聽日放一個禮拜

返埋聽日就放假啦

嘻

Hi

靜啦

快到

一齊放

交換

？

站務個post

點解連狗仲唔做野

保安巡邏

987

物管師

miss u very much

打份工姐

係啊

食咗咩

我又係其他都識d 就係唔識游

兩個post都見到你巡樓

咩事

最好加埋一碗飯

一齊喊

一時興起

比人恰麼

見到了冇事的拍定手先

真係好耐沒見了

好想食咖喱牛腩

咁硬淨 刀槍不入

Lm

好

想要薯仔🥔

我都係七月先上番連登 幾個月冇上了

岩啦 我m底

唔上連登個人會樂觀d

上嚟派膠好開心

@薯皮

好耐無派膠

我有冇樂觀左

e個你自己先知

照殺

岩先又同人換ig

肚餓了

隔唔中逼自己接受下現實 睇下d sad野

我好花心的 全都要 你點睇

咁有效率

無人靚女過你啦清

我照鏡就會見到sad野

讚你又唔得

仲睇緊雞翼打機 算唔算專一

你仲會照鏡都好d
我好耐冇照過了

你咸青狗

唱左幾個鐘歌
開心仔

每次想溝女就照鏡
今日照左六次

hi

做乜個心咁痕

你解咗自己個心結先啦

碌鳩痕姐

勁衰 直接係live問 有冇米七

你地

做緊咩呀

自己r啦

我地無野，無野的

心cc想call g

我都好憎波台狗

師兄 尊重丫

污糟賓周了

我好乾淨仲係處男

最憎叫雞同周圍食女既男人 好污糟

其實懷疑米爺本身牛唔少女

呃細路咩 係咪當我第一次同你吹水啊

不可一

我唔叫雞唔食女

同齡冇哂青頭啦

#5649

扮緊處食女咪嘈啦

有冇相睇 釘姐木姐就見得多

我on9都唔叫雞啦

加下真·真毒都叫雞破處你冇份了

不如.......試下食我

睇釘姐同床哥一齊做live 釘姐勁認真

唔得，你m底
我想搵個s底女朋友

我既s又m
隨時轉屬性

Sheshe唯一出路

請您大大力踐踏我

冇錯

想恰鳩青頭仔？

我帶左口罩幾靚仔

真心唔係青頭都會扯

Psycho同伴

同意

我而家仲會咁

我帶咗都好撚樣衰。。。

我怕醜到好似青頭咁

10年後可能你會笑而家嘅自己

圖？

問789拎，佢睇過

我本身就係一個笑話

屈機

我金句

其實仲有一句
做1次衰嘢又係仆街 做10次衰嘢又係仆街
點解我唔做夠100次

冇

我至少做過100次衰野

同我zoom裸體

俾啲例子先得㗎 咁空泛 講經咩

有人扮你呃我相，我入你數啦

講咗咁耐
都係冇圖

純文字聊天

我連續食2支煙，壞過凱婷

示意圖

問789拎

我來 唔好嬲

無咁瘦

靚唔靚我唔知 柒唔柒我都唔知
我淨係知我On9 姐

秋哥

答到你嘅盡答

你呃我貼j有咩居心

懷疑全假牙

為左你

On唔on9見人見智啦

都話想搞基。。。

比男人hurt就唔會痛咩傻仔

屌你地用返英文原文會易解d
中文譯到1999

我垃圾

唔知 怕了
唔拍拖了

邊到讀？

精神

我估你可能係社工？

冇得一次過答你一個direct 嘅處理方法
始終要睇返同client嘅對話再分析應該用咩方式

如果真係應用喺同人溝通方面
建議你可以睇多D Counseling 方面嘅資料
Counseling 有唔同嘅派別學說
（Psychoanalysis, Cognition and Behavior Theory, Humanistic Theory)
搵返你覺得自己最適合形容嘅方式或者最適合用係client嘅方式

普遍見得最多係C B T同埋Humanistic Theory

C B T就顧名思義係認知行為
俾個client認知度佢呢件事係一個問題
從而幫佢喺行為上面改善
(我見過公立醫院心理學家會用）

我自己都比較傾向Humanistic Theory （Carl Rogers)
會傾向着重於同理心去理解client嘅感受
由個client自身感受出發去慢慢幫佢解結

當然你話counseling skills 嘅話其實都有好多其他嘢
例如你同佢問答之間嘅方式啊各樣野
不過呢個都係後話

其實如果你要活用嘅話我想講Maslow個需求層次真係好好用
根本好多嘢都可以用返呢個theory 去解釋 咩冇安全感呀自卑啊其實都有機會係呢樣嘢

P.S. 唔小心Del晒我頭先本身想打嘅嘢
加埋突然間要我Pick up返 所以好慢

Pps 我係學渣 你搵返啲專業啲嘅嘢睇會好啲

唔On9 點會俾人起到啊

唔精神
瞓先

渣架

矛事的，睇完我都唔記得左了

早

呀伯時鐘？

意外意外
經一事蔡一智

屌你咩咁都抽到我水

係 出名渣

多謝

我唔要做賓穎

有啲料到真心

心細

啲功力提升咗咁多得唔得架

要學做貼心女友呀嘛

笑死 你都會有呢日

就快要鎖住佢

鎖咗啦

難d

應該話鎖緊

但可能佢想鎖我多d呢

佢想鎖你 亦都想你鎖佢

繼續上堂

戲劇性人格基本上係Attention seeker
比較着重於得到人哋嘅關心或者注意力
就比較係缺乏自信心嘅人會有嘅人格嚟嘅
因為佢哋唔相信真正嘅自己會得到人嘅認同或者鍾意
所以通常會比較誇張或者比較刻意去爭取人哋嘅注意
出發點係向人哋出發嘅

自戀型就真係字面講晒
自戀唔care任何人點樣睇佢
佢自己就會睇得自己好高
佢做嘅嘢所有都係由自身出發嘅
比較接受唔到批評或者打擊
（呢個我覺得係荷蘭叻）

打打下諗起 到底林作係戲劇型定自戀型
我都幾想搵佢傾吓計

唔知呀 佢今日嬲豬豬

氹人未

見到你諗起林作
就覺得2者都真係幾似
如果唔係深入探討既話

多謝晒 見你打咁多字唔好意思tim

試緊京京

唔緊要 仲有一個月又放完暑假

其實人唔多唔少都會sense到自己係個點樣嘅人嘅
爭在會唔會搵專業人士幫手啫
當然如果一個人嘅生活或者情緒出現咗問題嘅時候佢即刻搵人幫手
就會更加快認知到自己有啲乜嘢嘅Personality

我覺得自己係一個自卑到自大既人

瞓啦屌聽日仲要返工

點樣自大講嚟聽吓

中意小眾野，唔跟潮流
包拗頸
聽日再傾啦

bb good night

早唞喇
我就失業嘅

玩撚完 人地唔理我

留名

我理你

lm

又未瞓

未眼瞓

仲唔訓..唉 睇黎今日訓唔到了

hug

仲諗緊點氹..

慢慢諗
驚你個腦塞死

爆炸 好似點答都死咁

魔靈

早晨

大家好

讀讀

我個讀

男人

Morning

讀

你好

男人好耐冇見啦

我個

掛

起身了？

冰豬早

仲喺床不過想食嘢

我都諗緊食咩好

想去買burger

今日個天好靚

好耐冇食過

已影

見到附近有一間賣得勁大個

Hi 好久不見

Sis

係呀，你好嗎

係

Hug hug 先

你最近點呀

好warm

miss u

咁快

改左名轉運

男人呀

竟然無爆

你咁早呀
我岩岩先醒

錢我大把，我要初戀啊

笑醒

希望得轉咗名幾耐？

豬豬

笑到癲左呀你

我做你ex

最新update，下星期去見工

今日得閒？

唔記得了，成日改名滴

比我講分手好無

。。。
錢同初戀都冇 哭能咗

因為冇咗你推Po

吉摩擰

中加號

琴日講左啦

去左溝仔

訓豬丁

有牛肉嗰啲

你瞓咗之後佢仲好笑

咔

預祝你成功

好啊 你呢

影出嚟還好可能冇出街

小加號

靚唔靚仔？

又

終於

靚過晒你地

有咩做

留喺屋先正

冇加號

。。。。
哭咗冇機會了

冇野做

留咗機會比你又唔要

薯條🍟

唔制

hea一日

真心

珍

流口水

再推

支持

唔要
大家都知我雖然柒 但係。。。

hea咗幾個月了

嗨

冇得揀

假

1001

話咁快出年4月到期

支力LM

咁你有咩做

清靚楚

你都幾高要求 靚女又唔要

有機會擺喺清楚面前但係佢自己唔要

Y攰

讀爆

秒

真過珍珠

掛心

我都想

唔知
冇心機in everything

你有得揀喎

做功 拖到最後一日了

Boom靚豬

好好味😋

佢一定又係睇唔到啦

我幸福嘛

爆豬

收皮了
我仲有一櫃桶佢哋啲周邊唔知點樣處理

唔使問阿貴一定係

心事好靚

陣間食薯片頂住先

原來你已經飲水飽

笑死

多女心痛

麻煩說多一次 證實已經不可以

你食咩薯片

夢夢

係

我都幾偏下

推薦清楚

岩聽

蜂蜜牛油

陪女未

爆爆爆

假過淘寶

點解要處理

人哋幾好呀佢咁有自信

一早就不可以了

因為感情個d?
定生理上攰

有無食五香肉丁果隻

真過珍珠奶茶

冇
A餐B餐同c餐一樣嘅

咩嚟㗎

屋企冇位
又唔會帶去外國

陪仔未

聽日交？

新出好似

將就下

爆爆豬

拎上apink討論區放左佢

陪緊清楚

<-識講野

得咗未

Both
成日想瞓覺
+唔想拍拖

有得食都好

爆左

依家仲有咩
喺邊

who

唔撚知

[SPUNK] Apink討論區(68) 恩地音樂劇大發 珠女準備Solo Debut!?

好想boom漲你個豬仔肚

假過大陸奶粉

唔得 男人要有樽鹽

shock

Po左
應該有排攪

預要做幾耐

我會在IG看你一生的轉變 在IG等你BB的出現

唔想拍拖咪唔好拍
為何人傾向 做什麼都要一雙

餓死算

真架d奶

為佢而放低

我驚你飽死咋

爆右

未

預遲交

我ig好睇d

小妹而家突然唔想拍拖了

唔洗你都已經漲左

無咩人

唔好啦 食唔落
啱先食咗個拉麵

爆前

事業線

J左

想要楚妹tg....

邊個餵到你咁肥

加把勁

想睇

又突然鍾意單身

有冇加豬扒

爆後

露lin圖姐 唔好j啦

唔得 媽媽話唔可以係連登post tg link

你就係露lin男

唔得 呢度有太多mon Po

打錯，係ig
我成日撈亂

不嬲都中意單身

冇 食咗琴日留低嘅雞扒

Post ig係度仲危險
言下之意係唔要我tg 哭咗

認真問架！

mon緊你

前排先話求介紹

都差唔多

我咩都要
楚妹係屬於我ka

天生

爆上

加我加我

心事

我要玩linlin

免費派點都應該有人要嘅

太爆

唔想煮左你

一邊飲湯一邊mon 住

真係好好笑

做咩免費

爆旋陀螺

我好好食架

飲咩湯

可能我間房大執
唔想留

蕃茄薯仔紅蘿蔔 仲有一舊大過手掌既螺片

到咗啦好香好香

你好好人

楚

快啦

認錯人

放幾日先啦

轉個彎就到

咩

下 直路嚟咖喎

下 咁應該係我行錯路

嗰個香水手繩

睇地圖未

咁快到課

催情

想睇 加密話我知

新玩意？未聽過的

淫香

加餸

得我先可以一啖食咗你

咁好嘅

好人卡get

好似都等咗個幾星期

唔玩呢啲

你個口咁大

同我玩

唔好mon
我唔想比人知我邊到做野

冇講過 又屈小妹

唔係啦不過都真係幾香幾好聞

搞基未

唔好mon啦

不了

河馬咁大個口

食野？

Hi 偽毒

mon實左啦

你有。。。。

你嗨錯人

你值得擁有

原來有咁耐

add左

嗰條手繩

下？

京咗 好彩冇負皮我
我無辜

時間過得快

邊有

好熱啊

都未夠加密性

又想呃我

冇 真心冇
我唔呃你

我嘅 thx

個盒入面仲有？

開咗冷氣

眨吓眼

改咗lu 你好彩

你個大話仔

冷氣？

我以為剩係得我睇到

抵啦 出街

又下？

想同你瘋狂tg

學你

睇實你

啱啱改咗 加唔切？

準備曬太陽

我學你就真

明曬

陣間又瞓個晏覺先

我黎緊

係 我曾經講好多大話 呃過好多人
但我決定唔會再呃人了

個盒入面全部都係繩 要喺個盒入邊拉出黎

我學你

我都係

大家都老了

等緊你pm我

咁點算好

我見你抵毁樓豬所以我廢事加

五點準時眼訓

咁你發現我邊度返工未

唔信

pm jor

我老姐

有排用了

唔好 鎖咗門了

我仲好後生

睇林鄭講野火都黎

講事實都犯法？

信我

收唔到 哭咗

點信你

仲睇佢廢up

屌 林鄭仲話做到對位
做左病毒測試70萬個就覺得好威威

快啲

豬腳黎既

唔好睇
真心 睇間中睇一兩次好 唔係會搞到個人好燥

我sd左自拍比你喎屌

咩台都播緊

明曬 唔信手足

唔好番啦

用個心信

你專屈手足

拒絕

有冇懶人包

好似整到30條

。。。
唔好啦 咁快睇樣

心境年輕

不了 我好中意返工

我成日叫佢隻腳做熊掌

冇 公道自在人心

唔洗懶都估到佢講咩啦

比你識下我

嬲咗 咁都唔信

上天is watching u

呢個真

同我隻腳一樣樣

我仲嬲

咁你可以同佢做好朋友

太快啦

我想要曬你地嘅ig

係街

做

係街點開

唔出就發毛

sd左啦喎

佢地有啦

咁咪發

我都瞓

佢都好掛住你

快啲快啲

同佢一齊瞓

強烈譴責你不信任小妹
破壞咗毒撚post之間嘅友誼

我噴火

你屈我先

可以

想j 30個靚仔樣

記得請佢食零食

黎緊

帶風扇仔？

我冇睇 快手del咗佢

手提式冷氣

狗衝

Send左你ig 俾我先
我add 你

同女女

唔好啦

自己咋，毒撚一個更開心

先唔好論我有冇屈你
就算我有屈你 呢啲只係歷史嘅對話
係而家係冇任何價值

我諗我會食埋佢個份

我都識

制裁唔會少咗你

食晒佢啲魚仔餅

正嘢

小妹君子來

加左

咁都識 我以為得我一個識

唔係君女咩

仲有啫喱

咱們甭怕 袓國會打死那些洋鬼子
甚麼美國 德國 印度
我大中華能一一打倒

第一個應該打死你先

Lamlam脷

公廁技能

我21歲

早啊

好眼訓 可摸耳快啲6點收工

真係食幾多all幾多

幾點

咁啱嘅 我都係收6

呢半年見證住你腸胃冇好過

有人既地方就有麻煩

我岩岩食左咖哩

頹廢人生

對不起

你點知的

正到

食完好似過咗三個鐘都冇又屙

比中同煩緊
我本來唔知佢地有過節

唉

互講壞話？

直腸直肚

有壽司食咁開心

依樣就少事啦 我handle到

Miss u 30

你咪話純粹想fol返以前啲人睇下佢哋咩環境

我今日都屙到咸

冇事嘅

冇仔同我食唔開心

叫個師傅坐係你隔離陪你食

唔要中坑

可能後生仔

射波唔返

曳

屙得多瘦得快

啱啱打機見到三個芝麻人三排都係咁講

我再瘦就變排骨啦

咁都比你撞到我
睇來我地幾有縁

是日名言:覺得自己夠靚都去執下個樣 樣衰就更加要執下個樣 唔好覺得個天會跌條仔或者條女落嚟

sor lol
我知我7

sor lor

有自知之明係好事

唔接受

我個樣好難彌補點算

咁可以做吓彌撒 願主保祐你

[member]咪要我去瀨美國爹爹乜乜柒柒
我話佢慫恿我呢個愛國青年勾結外國勢力 散佈漢奸思想 我要向國家安全局舉報佢地三個
屌佢老母打咁耐機第一次覺得咁好玩[member]

幫我打爛塊鏡

Amen🙏

打爛我吧

我靚仔但不舉+矮+傷殘

矮唔係問題 傷殘都唔係問題
不舉先係最大問題

周街都中上樣
我就食物鏈最低層

有好多塊鏡你要邊份

我傷殘就係傷喺條J....

中上應該都幾靚

我哋圍爐啦 我哋個樣咁樣衰中上都冇

收到

太多喇 我都係插盲對眼快啲

你醫下佢

我哋呢啲中間都冇 阿彌陀佛

非禮勿視

得中下/下下

我笑左叻

唔緊要㗎只要有中上就得

有冇下下嘅爐圍

join

大家望住大家食唔落飯

我個樣有傷風化

我嚟 唉

唔好性騷擾女手足

望君一笑

大家都攬住個垃圾桶

真心咩？我上上樣

開返個圍爐區

咪爭

幾時有

有啊
每位會員有一打垃圾袋

慘到 睇嚟要開個post

我下下

由細到大俾人話叮噹嘅身材 胖虎嘅樣貌 大雄嘅智商 小夫嘅仆街....唉

比翻d中上樣你睇

你返歸

惡到
雖然我柒 但我都唔會執

咁我get錯

我就喺垃圾桶入面

係咪裝自己

好啊下個post毒撚皆下下樣秒回

應該係

咁中上囉

投胎算啦

原主保祐你

我係垃圾

有自知之明已經吊打大部分人

東海堂咁瀟灑下個po cd rom算喇...

多謝合作

過主啦你

我根本就係大雄
一個冇靜香同叮噹嘅大雄

應該得我哋喺度

對唔字

都返歸

我從來都唔介意

對你有感覺

我都有自知之明
知道自己好能靚仔

投胎做隻狗都好 改名做啊西

唔過

費事大家聚會嗰陣 見到大家個樣 🤢🤢🤢

食蛋糕

但係佢地好睇過我...

點解

好囉

好呀 搶個1001開po

悟空 你會搵到你嘅紫霞㗎 唔好放棄

我連認自己係中上樣都唔敢

仲有41推

咁用個垃圾袋笠個頭咪得

然後大家會嘔

收到嘅
唔好再扮樣衰

唔洗入icu就ok

條肥仔真係唔識㗎喎.jpg

970？

。。。

其實佢好靚仔
對唔字我欺騙咗大家咁耐
妒忌心作祟

厲害

同我召喚

你冇頭皮就得

我個油頭點會冇...

想喊呀

唔緊要
大家都係下下樣！

走開

好啊

仲有我

為何

咁又唔得

你真好

所以呢個時候就需要垃圾袋

真心？

我中意扮

好彩依家要戴口罩 出街俾人打都似

唔多唔少仲有d

靚仔歸位

總有*

大家都係下下樣

插盲我對眼 快

死開啦

已經準備好

。

冇人嘅